贊同7.1 遊行目的地係政總或西環 大多數都係支持一國兩制 高度自治？

而且大多數都係自認係中國人或者係香港人又係中國人？

跟出席維園六四晚會一樣